<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<document>
  <properties>
    <title>Zauber Commons Changes</title>
  </properties>
  <body>
    <release version="2.7-SNAPSHOT" date="who knows">
      <action dev="eduardo" type="add" issue="1062">
       common.gis: SQLStreetsDAO:
       Se agregan las Options para configurar las busquedas de calles.
Por ahora hay dos options: 
   Una que filtra palabras comunes de los nombres de calles (por ahora solo quita la palabra Avenida, case-insensitive).
   La otra limpia espacios de más. O sea, cada vez que haya muchos espacios juntos seguidos los reemplaza por un solo espacio (en la rev 
930 se agregó el parche que limpia la base de las pocas calles que tenian más de un espacio seguido en su nombre). 

      </action>
    </release>
    <release version="2.6" date="2007-08-23"
             description="Trigereada por tiles/officenet">
      <action dev="juan" type="update" issue="1006">
       commons-spring: AbstractProxyController: 
       Ahora se puede aplicar transformaciones al contenido que viaja por el proxy. Por ejemplo, (en el CU que hizo necesario esta funcionalidad) el destino devolvía una imagen y el proxy le pegaba un watermark.
      </action>
      <action dev="juan" type="update" issue="1006">
       commons-spring: AbstractProxyController: Soporte genérico de URLs (antes solo podia hacerse proxy a urls de esquema https:// o http://) Esto es útil por ejemplo para que en casos de errores (poder dumpear un archivo de file://). Se cambió la firma de los métodos, por lo que se debe adaptar las implementaciones.
      </action>

      <action dev="juan" type="add">
       Nuevo proyecto commons-gis que junta las clases relacionadas con gis (proveniente en general desde goetag). Por ahora contiene StreetsDAO (geocoding) y su implementación utilizando jdbctemplate.
      </action>
      <action dev="juan" type="fix">
       commons-auth: El AbstractAcegiAuthenticationUserMapper (para los amigos el UserMapper) funcionaba contra un repositorio de usurios jdbc y inmemory, pero suponía algo que no lo dejaba funcionar contra ldap.
      </action>
      <action dev="juan" type="update">
       commons-auth: Ahora los controladores pueden consultarle al AuthenticationUserMapper  los roles del usuario logueado  UserMapper.
      </action>
    </release>
  </body>
</document>
