<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<document>
  <properties>
    <title>Zauber Commons Changes</title>
  </properties>
  <body>
    <release version="2.7" date="2007-10-23">
    <action dev="martin" type="add" >
        commons-spring: clase para proveer properties via jndi. 
      </action>
      <action dev="christian" type="add" issue="349">
        Nuevo proyecto commons-password con una implementación de PasswordValidator 
        que valida claves contra cracklib (backend programado en C.).
      </action>
      <action dev="juan" type="add">
       common-gis: UsigRouter: Soporte de ruteo desde java.
      </action>
      <action dev="juan" type="add">
       commons-gis: StreetsDAO: mejoras en la busqueda de esquinas, y nuevos métodos varios:
     
       fullNameStreetExist(String fullStreetName), getSinonimos(String fullStreetName),
        guessStreetName(List&lt;String&gt; streets, String unnomalizedStreetName); 
        
        metodo mas inteligente de geocoding: 
        (CALLE ALTURA, CALLE y CALLE, CALLE al ALTURA, al ALTURA de CALLE) y ciudades en argentina, chile y uruguay.
        
      </action>
      <action dev="eduardo" type="add" issue="1062">
       common-gis: SQLStreetsDAO:
       Se agregan la posibilidad de "canonizar" los strings que se buscan en las calles:
          IGNORE_COMMON_WORDS (ej avenida, doctor)
          REMOVE_EXTRA_SPACES
          REMOVE_U_DIERESIS
          AVENUE_WORD_MOVE (avenida al comienzo)
      </action>
    </release>
    <release version="2.6" date="2007-08-23"
             description="Trigereada por tiles/officenet">
      <action dev="juan" type="update" issue="1006">
       commons-spring: AbstractProxyController: 
       Ahora se puede aplicar transformaciones al contenido que viaja por el proxy. Por ejemplo, (en el CU que hizo necesario esta funcionalidad) el destino devolvía una imagen y el proxy le pegaba un watermark.
      </action>
      <action dev="juan" type="update" issue="1006">
       commons-spring: AbstractProxyController: Soporte genérico de URLs (antes solo podia hacerse proxy a urls de esquema https:// o http://) Esto es útil por ejemplo para que en casos de errores (poder dumpear un archivo de file://). Se cambió la firma de los métodos, por lo que se debe adaptar las implementaciones.
      </action>

      <action dev="juan" type="add">
       Nuevo proyecto commons-gis que junta las clases relacionadas con gis (proveniente en general desde goetag). Por ahora contiene StreetsDAO (geocoding) y su implementación utilizando jdbctemplate.
      </action>
      <action dev="juan" type="fix">
       commons-auth: El AbstractAcegiAuthenticationUserMapper (para los amigos el UserMapper) funcionaba contra un repositorio de usurios jdbc y inmemory, pero suponía algo que no lo dejaba funcionar contra ldap.
      </action>
      <action dev="juan" type="update">
       commons-auth: Ahora los controladores pueden consultarle al AuthenticationUserMapper  los roles del usuario logueado  UserMapper.
      </action>
    </release>
  </body>
</document>
